求靚耳機推介

筆直$5000
聽metal歌較多

有無人啊

留名睇比多少少系列

$5000
巴打用緊咩player

先去星際試inear sd4s 和 qdc 5sh

然後試Jh7 pro 和 黑黃鸝

個人就大推 qdc 5sh
不過這4隻都值得你先試試

小弟中文差 覺得好立體，好細緻，反應好快。
以下係節錄網上評測

qdc 5SH是採用了5單元，3分頻、3聲孔設計。用來聽Earth & Fire裡面那首Temptation，前奏的手鼓能夠表現出極好的彈性，Lauryn Hill那些HIP-POP體現出很好的低頻力度和速度感。Adele的《Set Fire To The Rain》也給人出色的低頻氛圍和樂感。人聲自然，細膩，甜潤，明亮！齒音控制的恰到好處（比如齊豫的歌，本身就帶著齒音。）。小娟的聲音比起3SH擁有更多的細節體現以及人聲密度，人聲情感表達的很到位。用來聽吳金黛的《夜的精靈》那張專輯，各種樂器表現以及大自然裡動物鳴叫的聲音在我個人看來都無可挑剔。我蠻喜歡用qdc 5SH來聽這些音樂。高頻有適當的延伸，但沒有刻骨銘心的透徹。明亮，清晰，少了些空氣感。qdc註定不是去做有明顯聲音特色的產品，這種恰到好處的高頻或許在某些對錄線都要用擠壓銀的發燒友眼裡不是很帶勁兒，但也纖細明亮有層次。

qdc 5SH比起3單元給人更濃郁的氛圍和樂感，在聲場的包圍感上做的更優秀，同時擁有出色的分離度和空間感， 清晰，細節突出。

多謝你地啊

好似唔錯
公模係咪都有多色揀?

qdc應該多d色揀
btw可以試埋隻qdc4ss

有冇啲唔係國產但係又類似qdc既design
有心理關口咁貴但係買隻國產野

我都想知多d喎

比多少少上公廁囉

asg2.5/austru iem

唔要國產咪vision ear 德國佬
不過兩單元已經7千幾

正wo
兩單7k幾係cm黎?

VE音質而言唔係話最好，最緊要耳聽為實
QDC唔差既，唔好因為國產野就退卻，佢算係大廠

JH roise

我覺得ve 同qdc都正既
不過qdc價錢平好多 qc都好
不過冇乜after sales service(qdc upgrade hk代理好煩）
相反ve 就可以upgrade

咁睇落qdc抵玩好多wo
毒海太深唔想update
考慮換qdc就算了

Um martian
我同你筆直同歌路一樣
不作他選

黑黃唔使試啦
我聽左幾年
唔係聽metal既材料

Noble 4, 5